韓正：其實我都唔知老習玩咩 請人大自行解讀釋公眾疑累

韓正冀人大回港後認真解讀香港國安法釋疑
24.05.2020 12:56

主管港澳事務的副總理韓正，早上在北京人民大會堂接見港區人大代表，港區代表團團長馬逢國說，韓正提到，全國人大審議的香港國安法草案，主要是針對違法搞港獨、分裂、暴力衝擊和引進外國勢力的行為，只涉及極少數人，目的是要保護大多數港人的正常生活及權益不受侵害。他表示，韓正希望港區人大代表返港後，能認真推廣、解讀全國人大今次的決定，讓更多人理解立法的背景、內容及針對的對象，釋除不必要疑慮。

副團長黃玉山就引述韓正說，訂立香港國安法是中央經過深入研究，為香港長遠利益及國家民族利益作出的決定，又指若香港繼續如此下去，香港的營商及安居樂業環境將蕩然無存。

小學雞之心 邊有人估到

出咩事就係人大解釋不力

又指若香港繼續如此下去，香港的營商及安居樂業環境將蕩然無存。

惡人先告狀

港區人大:俾我返香港走左資先講

香港的營商及安居樂業環境將蕩然無存
講中咗

韓正: 有咩都唔關我事,你地自己睇住

副團長黃玉山就引述韓正說，訂立香港國安法是中央經過深入研究，為香港長遠利益及國家民族利益作出的決定，又指若香港繼續如此下去，香港的營商及安居樂業環境將蕩然無存。

班支官都驚走唔到資？

但佢又話上年9月已經定好晒，唔係突發

全國人大常委會委員長栗戰書

係習近平前大秘書兼首席心腹

明顯玩老毛個套，想大走你

作佢夠話武漢肺炎唔係武漢出黎啦

姐係其實林鄭上去揾韓正，乜野都唔知純屬去求聖旨

標題同內文都唔岩嘅

做乜推9返上黎
因為條友將會比人制裁所以binc?

新唐人： 美國會提交制裁中共高層名單 韓正或面臨制裁

⬆️啱啱隔離嘅po

我地連居都冇點安
安你老母呀安

一班人話唔會驚

副團長黃玉山就引述韓正說，訂立香港國安法是中央經過深入研究，為香港長遠利益及國家民族利益作出的決定，又指若香港繼續如此(訂立港版国安法)下去，香港的營商及安居樂業環境將蕩然無存。

講真話